有人問我點解呢刻都未死

我一直堅持活落去都係因為我唔想愛我嘅人難過
所以 我先逼不得已做一個令你討厭嘅另一半
連你都唔再愛我嘅時候
我就可以安落咁自殺死

我知有人一定留言 係死就快 等等嘅bullshit
But hold the fuck up, 死我就一定會
催我去死嘅撚屌咁得閒嘅話幫我催愛我嘅人快啲憎我
等我死嘅嗰刻唔需要唔開心 好似平時咁

每日 我最慶幸嘅一刻就係臨訓嘅時候
雖然 幾乎晚晚都發惡夢 訓唔好就一定㗎啦
但係at least 我又捱過咗一日

我知
我知呢個世界好多好嘢等住我去做
我知呢個世界好多人等住我去認識
我知我地仲要見證光復香港

我都知

但係
呢個世界俾我太多唔好嘅印象同經歷
比起呢啲「值得我去活下去」嘅事物 人 多好多

我唔鍾意用「發病」呢個term
但係 每次發病嘅時候真係好難過好難受
本以為發癲 無理取鬧 會可以令另一半 or 愛我嘅人對我產生討厭嘅感覺
但係往往都只會傷害到佢地 而佢地依然愛我
that’s all

今晚好難過
希望唔需要眼光光太耐
我最近真係好攰
訓得好差訓得好唔足夠

Thanks for reading my rant.
Have a nice day.
抒發情緒完

望住一袋又一袋嘅空藥袋
唔經唔覺 原來已經吞咗好多粒藥落肚
無奈 失眠 惡夢 嘅問題從來冇改善過

要發洩嘅話我陪你啦

大家同路人 你講嘅我一定聽

我連續兩次因為抑鬱症另一半離開我 而家呢個伴侶 對我冷處理 我亦都知道如果我再發洩嘅話佢就會離開我 所以我都唔知點…
我淨係知道如果佢都嚟開我嘅話睇嚟我唔應該拍拖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屋企人呢